黨鐵幫警方錯係邊？想同家人解釋下，求賜教。

721同831唔洗講，呢個我識講。
但其他地方黨鐵衰咩？
想大家幫下手，想有力說服到和理非。

721同831仲唔夠？偽中立深藍咪L扮和理非

唔理市民利益話停就停仲要俾人督爆係為咗俾狗運兵

本身「幫警察」呢樣嘢係無問題
但應用唔到係香港到
因為香港個班黑警
幫黑警咪有問題囉

其實好睇你家人 當唔當香港個班係黑警

感謝